(無圖)讀唔成書既柒頭成日用呢張圖打J

張圖講得岩

用單一考試來將唔同人分等級確係唔公平

確實有某d人起某方面有先天優勢

所以

你班無腦讀唔成書既撚樣

得舖牛力既話

你就死去做咕喱啦

淨係識打J專長係執紙巾既

走去做清潔啦

Everybody is a genius. If you are good at JJing, go and be a ashman as you are perfect fit to do so.

做保安好d

我係腳膠

我最叻用腳來認人

所以我係一個用腳來分辨住客既保安

其實都唔明張圖有咩好quote 你讀唔到書 有其他野勁既 咪去做囉 而家又唔係份份工都要學歷 講到讀唔到書就有人逼害佢咁

呢個社會需要讀得成書既人

讀書叻既人回報係易d搵到高人工既工

所以讀唔成書人工低好正常

掃地勁既人覺得自己掃地勁所以要高人工，點睇？

供求問題 社會覺得掃地人人都識 所以佢只係以為自己勁 成日quote呢幅圖既 正正就一班以為自己勁 只係讀唔到書既柒頭 其實係樣樣野都廢

根本個幅圖想表達係現代教學模式冇因材施教
個個都一樣填鴨式唔會去嘗試發展每一個人GE才能

覺得自己勁=/=真係勁，你創新GE發明到新掃地模式／方法
叫價叫高D有咩問題？

巴打睇得通透

你要明白

成個社會都係跟供求定律

發明家又發明到有用既野的確係百中無一

有高回報好正常

但世上掃地叻既人成千上萬

難道又要比高回報佢？

今時今日教育已經多完化

讀唔成正統教育你都大把學店比你讀啦？

但你班柒頭讀完學店就唔好以為自己曉飛啦柒頭

你讀d社會需求接近零既科目

你有乜資格要求醫生既人工？

讀唔成書既柒頭智力較低

好憤怒但唔識反駁

成撚日話考試唔公平

又賴失手又賴未竅

呢樣就係你地強項囉

人地中英數拎5*

你地打J同賴地硬都拎5*呀

叻叻豬

真無鬥志

無人敢回應

而家就係講緊個制度唔係培養發明家
而係淨係BAN唔識玩考試制度GE人
你識得考試(tip題,答題技巧..等等)要高分有幾難？
但係係唔係真係長知識？
如果個制度係鼓勵你去研究而唔係考高分
你又認唔認為會多好多發明家？

不過睇來你都係想抽唔讀書GE人水

認真回覆係我真心膠

祝你一世都可以自我感覺良好

其實最克人憎係d人成日話：「我唔識考試技巧」
就好似否定緊一班係考試拎高分的人的努力

我讀得辛辛苦苦就比你班mk ，hea友一兩句話我靠考試技巧
你地只不過係為左攞翻d尾彩而貶低教育考試制度
仲要個樣同語氣勁串勁不屑

識考試係有優勢，但真係only靠考試技巧，咁學校唔洗教書啦

綜合 作文 算唔算係技巧為重

你認為有ban到考唔掂試既人咩？

完全無

你仲可以讀學店

但個問題係

你明知自己讀唔成書

你仲要比錢讀學店？

依張圖講

社會上唔同人既能力係可能等於唔同動物

我認得

但想提出

一隻狗唔會要求一隻獅子既回報

班友明知道自己讀唔成書又睇唔起教育制度

但係仲要比錢去學店

唔係教育問題
係你既收入 區分左你係唔係天才

1. 讀唔成書既柒頭quote張圖出來暗示自己受唔公平對待。其實非也。低價值既能力拎低人工好正常。

2. 掃地叻自以為天才。你可以咁自稱，但WFC。

正解

連登仔叫春同負能量源頭

係個個都以為自己無人識得賞識

憑佢地自以為是既才能

其實張圖既意思係

你既然知道讀唔成書

你何必強求？

你做唔成獅子，你咪走去做狗囉

不過你做狗就應該用返做狗既方式去生存

你無資格去學獅子

讀唔成書唔緊要
你係其他地方有料既
就啦洗日日對住呢張圖打丁

你係明白就唔該打返中文啦。

咁鐘意抄人名博上位

無錯

所以你就被米已成炊用一皮野收你皮

字都寫錯，仲教導世人，指點江山，唉，巡樓啦保安屈sir

以為自己讀得成嗰班咪一樣

竟然仲有人以為依架啲教育係靠用腦

咁其實你想表達咩？自己讀得成書所以高人一等？

你係叻既投資炒股一樣搵到錢
你係叻既做生意一樣發到達
有人叫你做死一世牛工?

張圖真係越睇越on9

天才係做咩都完美，專才係只係其中一樣野就得好，平常人即係我地，做咩都做得唔好

多 “完” 化都可以寫到出嚟

無㗎啦，屈機Sir，你的一生真係完左，玩完㗎啦。
你咁多時間喺網上廢Up，咁多時間喺網上寫錯字，你不如去書局買多兩本書睇下，增值下好過啦，唉，見到你咁折墮，我就心酸

其實如果美斯係香港出世會打咩工

Show Blocked User - 我唔係屈機男

完全唔覺樓主既學歷同智商可以理解到依張圖

唔好expect一個保安仔可以理解到啲咩大道理

大家都係玩緊人生online

元

我諗如果有人掃地好出色，可以用好短時間掃到其他地方蠟蠟靚，咁佢個價值會唔會比一個大學畢業既文員低？
幅圖唔係話你係狗就用狗既方式生活，係諷刺社會要隻狗潛水捉魚，埋沒隻狗忠心守家既才能

都係會踢到國外做球王

佢真係舊登果隻老鼠
如果米sir又係佢面前出現撚佢
佢會厚面皮死出黎定縮返入老母西

你起佢底就知

讀完大學咪又係打份工供成世樓，樓主一定係啱啱入u以為自己前途一片光明嘅傻仔

仲有人認真回屈蛇
連登質素真係

首先你要有專長先有資格貼呢張圖，如果唔係你只係一個唔叻讀書，又冇嘢叻嘅垃圾

叻既人，考咩試都會好過你。

電莖

個比喻其實好垃圾，事實就係個個都係馬騮，有啲天生爬樹勁，唔洗點努力就爬到。但有班冇天份又唔將勤補拙嘅廢物就永遠用唔夠天份做借口，自己根本冇努力過

張圖講講嘅野係

教育系統無因材施教

造成某部份人才能無被發掘出黎

同咩供求呀 掃地呀 果啲 完全冇關聯

簡單黎講 你叫保特去讀書 佢讀書唔會叻

但叫你去跑步 你跑唔贏佢

天生我才必有用

但依家個教育制度唔係為左發掘大家嘅才能

只係要大家跟規矩去拎分

點解唔可以進步下？

同張圖無衝突

正確

但係隻狗既回報，會同獅子既回報一樣嗎？

價值，係睇下呢個社會有幾需要你

你睇清楚先啦

天生我材必有用呢句話係比失敗者打J

連登仔既材能如果發展晒出來

都無一樣係受社會所需要

又或者社會大部份人都已經有既才能呢？

諗清楚係講緊d乜先啦

假設

天生我材必有用既設定下

某個連登仔獨突又唯一既長處係

射完精回氣特別快

OK

確實係某方面既天才

呢一part都係張圖所講既事

但佢又可以用呢個所謂長處

起呢個社會上佢又換到乜回報？

1. 可以做汁男

2. 捐精賺錢

3. 比人研究

基本上

佢既長處未受社會需要

而且有千萬連登仔射完精都回氣快

做汁男都大把人爭住做

供過於求下

你付出既每滴精華換唔到d乜

而相比之下

一個頭腦好既人做到醫生既話

佢醫生專業受社會所需要

回報一定高過連登汁男好多

有d人無腦反駁唔到

亂咁鳩up等自己望落唔太蠢

其實我淨係睇得出各有所長
的確你叫條魚爬樹係無可能 但你放佢係海就游得好快
我覺得考試就係測試你既能力
你岩唔岩讀書 你邊科叻等等
人唔同動物 一眼就睇得出魚係游水叻
馬嬲爬樹勁 人要自己慢慢發現自己長處再加以發展
講真要係學習既一定要係dse好高分入到大學去學先叫學到野？ 明明大把途徑去學習
認為自己會再高分d一次失手你咪考過囉 如果你考極都係咁就反省下唔好再浪費時間 你咁樣等於係條魚 爬極都爬唔到樹但都不停爬炸 不如搵下你既大海係邊啦
唔好再拎呢張圖打飛機啦

lm

巴打睇得通透

大家都係人

但如果你既才能無價值

其實都係多鳩餘

乜野才能先算有價值？

社會大部分人需要該才能而只有少數人有該才能

負評既柒頭唔夠智力去反駁

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

agger
你話你讀書唔叻 天份係運動音樂
DSE得十幾分我都接受
你老尾得個幾分 似弱智多啲喎

回應下？
盲撚左呀？

好憤怒

無一樣社會需要 同 有冇才能係兩回事

只係有既材能 係社會拎唔到黎賺錢
例如我可以望人地條j就知係咪青頭，都係才能
只不過唔可以用黎搵錢

搵唔到錢

係班廢柴鳩叫原因

讀唔成書但搵得多過你同成就高過你嘅點睇

即係有社會所需要既才能

不過你咁簡單邏輯都問得出，應該智力有D低

正負評55波